{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60576&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리별자리펜션"
    },
    "text": "当宿は海水浴場から徒歩3分の距離に位置しております。 周辺には龍遊島海水浴場、噴霧意図があり、車でそれぞれ5分、7分で到着できます。 チェックインは4:30から可能で、チェックアウトは12:30までです。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室は禁煙です。 コンビニエンスストア、フットサル場、バスケットボール場、セミナー室などの便益施設もありますが、現場の状況によってはご利用いただけないこともあります。 バーベキューは炭とグリルを利用し、利用者は20,000ウォンを支払わなければなりません。 ご利用の方は30分前に事前予約をしなければなりません。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の場合は利用できません。 また、ペット同伴は不可であり、客室写真が実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は海水浴場からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "宿泊施設は海水浴場から徒歩3分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には龍遊島海水浴場と噴霧意図があります。龍遊島海水浴場は車で5分、噴霧意図は車で7分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4:30から可能で、チェックアウトは12:30までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはコンビニエンスストア、フットサル場、バスケットボール場、セミナー室などの便益施設がありますが、現場の状況によってはご利用いただけないこともあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、炭とグリルを利用し、利用者は20,000ウォンを支払う必要があります。また、ご利用の方は30分前に事前予約をしなければなりません。最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊施設に連れていくことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可とさせていただいております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際の客室と同じですか？",
            "answer": "宿泊施設の写真は実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 529
    }
}